<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="questions.xsl"?>



<questions>
	<title>
		<big>Анкета</big>
		<caption>ШРИ 2013</caption>
	</title>
	
	<question>
		<num>1</num>
		<text>Год рождения.</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>2</num>
		<text>Город, в котором вы живёте.</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>3</num>
		<text>Вуз, факультет, специальность, кафедра.</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>4</num>
		<text>Год окончания вуза.</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>5</num>
		<text>Уровень владения английским языком:</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>6</num>
		<text>Чего вы ожидаете от участия в Школе?</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>7</num>
		<text>Откуда вы о нас узнали?</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>8</num>
		<text>Сколько времени вы были бы готовы уделять стажировке или работе в Яндексе?</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>9</num>
		<text>Расскажите о вашем опыте разработки. Нам будет интересно всё — как серьезный интерфейс, так и просто домашняя страничка.</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>10</num>
		<text>Если вы где-нибудь работали, расскажите, какие у вас были должностные обязанности и был ли опыт работы в команде.</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>11</num>
		<text>Перечислите, какими программными продуктами вы пользуетесь в своей работе — от редактора до специализированных утилит (Intellij Idea, Node.js, Uglify.js, GNU Make). Для каждого инструмента укажите, какие задачи вы с помощью него решаете и почему выбрали именно его.</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>12</num>
		<text>Пользуетесь ли вы командной строкой? Какими командами вы пользуетесь и какие задачи вы решаете с их помощью? С какими программами вы преимущественно или полностью взаимодействуете через интерфейс командной строки?</text>
	</question>
	
	<question>
		<num>13</num>
		<text>
			<p>Напишите на JavaScript функцию, которая выводит список всех чисел, которые равны сумме факториалов своих цифр. Пример такого числа:</p>
			<p>4! + 0! + 5! + 8! + 5! = 40585</p>
			<p>В качестве ответа на вопрос пришлите ссылку на http://jsfiddle.net/ с вашим кодом или на ваш репозиторий на https://github.com/.</p>
		</text>
	</question>
	
	
</questions>